關於克警打阿伯一事

五毛可以點樣講？
有哂片好明顯係克警有問題 如果你地係五毛可以點樣駁

純粹好奇一問
求五毛現身 最多pm我back acc我比夠一蚊你

快撚d出黎啦五毛 從來只係識睇cctvb 無去過現場 盲撐港共政府既五毛呀 出黎啦屌你

五毛唔會理件事 只會繼續話彈珠射人射窗

五毛 : 「拉咗人啦仲想點。」